灣仔點樣最快去到旺角

不要mtr

搭船去尖沙咀再轉巴士
唔駛塞紅隧

你買俾我

紅van

which

好機智呀你😳

九頭蛇呀笨

跳落去

金鐘轉對面太多人

你跳先

104首選

打gta咩用hydra

樓主有冇睇now you see me
美國去香港都係1分鐘渣

agger